周董 頭3首歌 點排?

1. 紅塵客棧 (中國風 加埋啲歌詞)
2. 晴天
3. 我不配

太多 好難揀

夜曲
以父之名
暫時冇第3首

只覺得頭兩隻碟好聽

1.忍者
2.鬥牛
3.反方向的鐘

1.最長的電影
2.黑色幽默
3.明明就

1. 晴天
2. 不能說的秘密
3. 我不配

簡單愛
夜曲
聽媽媽的話

1. 晴天
2. 你算什麼男人
3. 夜曲

1.半島鐵盒
2.對不起
3.退後

半島鐵盒第一位🤝
竟然有人會一樣

蒲公英的約定
退後
借口

晴天
愛情廢柴

1.擱淺
2.一路向北
3.晴天

心雨
我不配
擱淺

1. 楓
2. 花海
3. 一路向北

1. 半島鐵盒
2. 退後
3. 晴天

蝸牛

1 晴天
2 青花瓷
3 告白汽球

黑色毛衣
東風破
夜的第七章

軌跡
退後
開不了口

同好
最愛半島鐵盒

好中意呢三首

1.一路向北
2.彩虹
3.告白氣球

1. 給我一首歌的時間
2. 髮如雪
3. 夜的第七章

楓真係好撚正

1.夜的第七章
2.彩虹
3.晴天

彩虹天堂 續集

1.暗號
2.愛在西元前
3.一路向北

1. 雙截棍 神級編曲
2. 止戰之殤
3. 楓

頭三好難排 但第一肯定係楓

好似冇咩人識夜曲 但係其實好好聽

回到過去
龍捲風
開不了口

擱淺
白色風車
軌跡

一樣

軌跡
髮如雪
蒲公英的約定

1.一路向北
2.回到過去
3.園遊會

1. 楓
2. 擱淺
3. 一路向北

30首先夠List 睇心情而定

1.安靜
2.黑色幽默
3.世界沒日

50首都難揀啊

夜的第七章 正

點揀

1.楓
2.一路向北
3.花海

其實想講啲冷門既
東風破 本草綱目 心雨 花海 都好好聽

分裂

彩虹
夜曲
不能說的秘密

東風破
菊花台
千里之外

夜曲
晴天
說好的幸福呢

大部分都好高質

最後的戰役
晴天
第三首揀唔落手

1.一路向北
2.半島鐵盒
3.心雨

楓
東風破
晴天

1.半島鐵盒
2.晴天
3.時光機

aggar

超難揀

1.不能說的秘密
2.菊花台
3.黑色幽默

我落淚
說了再見
籍口

彩虹
開不了口
晴天

1，晴天
2，龍捲風
3，回到過去
利申：包含個人回憶

1. 安靜
2. 最長的電影
3. 楓

1.楓
2.擱淺
3.聽爸爸的話

又來
邊有得排

楓
蒲公英的約定
開不了口

lm

白色風車
藉口
黑色幽默

焗揀

補番
1.七里香
2.以父之名
3.蒲公英的約定

晴天
告白汽球
半島鐵盒

半島鐵盒
開不了口

1.不能說的秘密
2.晴天
3.說好的幸福呢

排名不分先後

安靜
分裂
外婆

斷了的弦
半島鐵盒
她的睫毛

擱淺
簡單愛
愛在西元前
開不了口
好難揀

半島鐡盒
晴天
最後的戰役

中國風：
1東風破
2青花瓷
3煙花易冷

其他分唔到

妳聽得到
白色風車
退後

1.晴天
2.七里香
3.青花瓷

愛在西元前
可愛女人
安靜

七里香
告白氣球
聽見下雨的聲音

一路向北
回到過去
說好啲幸福呢
咁多點揀呀

1:晴天
頭幾秒結他聲己經有哂成個畫面
2:回到過去
次次聽都忍唔住唱出黎
3:開不了口

軌跡
一路向北
開不了口

彩虹
安靜
說好的幸福呢

雙截棍 退後 蘭亭序 煙花易冷 擱淺 晴天
楓 不能說的秘密 蒲公英的約定 最長的電影
反方向的鐘 愛在西元前 愛情懸崖
真係太多 不能盡錄

簡三首真係勁難
世紀難題：playlist入面周董e神只可以放三首歌

頭都爆埋

冇一首好聽

七里香竟然冇人講
晴天
花海

愛在西元前
簡單愛
開不了口

1 一定係軌跡
2 擱淺
3 黑色幽默

你冇睇post內膽

蒲公英的約定無講前奏 中段solo 埋尾都好classical 依首先尾機

我有講，我排頭位

1.攔淺
2.黑色幽默
3.夜曲

1.半島鐵盒
2.世界末日
3.一路向北

半島鐵盒一定係第一

x3 半島鐵盒

竟然有人一樣
第2果首都幾冷下

1.藉口
2.聽見下雨的聲音
3.龍捲風

竟然無人講英雄
呢首先係神曲 其他都係辣殺